上環蟠龍粉麵茶餐廳

成間藍色屌暴徒
又話支持解放軍出嚟 成班腦裝屎
大家知點做啦

，

呢條撚樣最撚串
屌你老母成間一係唔咸唔談
嘅廣東話 一係就淨係識得講普通話

不嬲唔食依間垃圾

有無送外賣，買比d警察

平時見佢哋冇出聲以為冇乜嘢
屌你老味原來成班痴撚線冇腦嘅

推

push

推到佢冇生意

B

呢間野啲材料好有問題，唔知咩來源
食過佢嘅牛腩飯嘅人就明
個肥閪態度仲好差

係呀肥閪態度勁差

Ok

上環佳記茶餐廳仲藍！

點解可以咁多冇腦既人？？佢哋今日仲話唔係罪犯怕咩支持老解 我聽到好想爆但奈何所以食客同員工都係藍

*有

以前好鍾意食
宜家

好撚難食 上環返工食過一次無再食